P4病毒證據 有冇人可以幫手FC?

有d難，連隻病毒點發展出黎都仲係估估下

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推

全球都fc緊，唔係我地鍵盤戰士夠公信力fc既lv嚟

再推

一般人睇唔明呢d野
唯有spread開哂佢
Twitter Hashtag 埋外國既科學家
睇下佢地有無野講

自己整？我都想今晚睇睇
推

點樣FC
唔通好似生化危機咁搵傭兵入武漢搜集

要交比 國際戰線
如果係真 分分鐘 係一張皇牌

全世界 圍攻支那鬼國